連登有冇人鐘意Al Pacino

後生：

老左：

唔經唔覺佢已經就來80....早兩日睇番scarface真係睇到入晒迷，佢個種吸引力真係難以言喻

Scarface 聽講好似會翻拍

ATTICA! ATTICA! ATTICA!

唔好啦，Tony montana同al pacino已經係劃上等號

Al and de niro

到依家仲j緊年輕同中年既佢
好有吸引力
電影好神奇 好似教父 heat 好似係冇耐既事 但其實已經有幾十年

男神
日日J

Al Pacino同Robert De Niro而家都過哂氣, 不時要拍爛片維生....

反而Morgan Freeman, Michael Caine 仲可以經常接大片....

越老越型

最愛dog day afternoon

梁朝偉講過: Al Pacino同Robert De Niro的演戲方法其實無咩變化, 好易俾人睇穿....

由呢個角度睇, Morgan Freeman同Michael Caine 既戲路又的確廣闊得多....

好似佢都要拍捉妖記咁

唔係演戲方法既問題，我覺得係佢地啲角色太經典令到個人定左型。
好似鄭子誠一出鏡你就覺得會有陰謀咁

教父個look最正

教父型到on9

Say hello to my little friend

岩岩想講 scarface

U wanna fuck with me??

佢兩條友一出，點同Morgan 同 Caine
做配角太搶戲喇

好撚型

好撚型 做 Godfather 嗰陣靚仔到
有排好迷佢 the panic in a needle park 都煲埋

又好似係

人地兩個都70幾歲，拍戲都係興趣姐，話人過哂氣 有得睇好睇，老少少既Dustin Hoffman Jack Nicholson近幾年都無乜再拍戲